[26]電單車交流區(62)

繼續討論

睇shark個位巴打睇呢條片

jm9 會 1002

張小胖， 我記得佢話買呢頂嘢有種犯賤feel

入水我都即刻不了

淨係我頭先斷斷下線 之後無啦啦自動重複三次發回應，已經r爆頭

買 Shark 不如買 Caberg Ghost

有錢買頭灰不如儲錢換車

你同你自己講呀

但雞盔落雨應該都會有入水問題？

落雨唔揸 我唔理

Search完又幾型

咁後生唔通老手咩，拍吓拍吓就大個仔有經驗架啦

Maori 花

太熱唔揸，落雨唔揸

Caberg ghost幾岩啡凳好似

呢頂野好似都唔貴下？我見好多台妹都有用

你又黎撚埋一份

有冇參考照片

多謝巴打介紹，pass到會諗，幾鐘意哩類款，唔係碳纖好似二千幾？

類似小儀果款？

Drg女仔騎好正，細細部

矮嘅女仔揸成日好易跌車

咁又唔貴，但下爬位會唔會比傳統大頭佛保護差

hk 26 youtuber link #1置頂呀

當然會啦 冇chin bar 嘛

想問下有咩二手車一萬左右啱新手玩下
想玩棍波熟習

HK 26 youtuber link

魚波 Yu Ball (3.3萬)

GidoriN 小林 (5840)

HIN 鐵騎四圍去 (5520)

Otobai Heat 鐵騎熱 HK (4690)

hkcoupleride26 (3890)

CrazybikerHK (2070)

Little Soft 小軟子又有心事 (1040)

TheMotorGuy (682)

Ride With (299)

ASHI 阿C (288)

何獅 (201)

截至27/4/2020
唔過100訂閱唔post

哩部都得啦

不過復古車又好難用傳統full face

Arai Rapide Neo
Shoei Ex-zero / Glamster

咁你睇岩邊頂

Arai

Bell Bullitt 都靚 不過唔太適合亞洲人頭型

我用緊mt helmet學車，好似比較大頂

好正咁樣遊車河睇下境

我學仔用Zeus 3/4 唔知點處理好

後座

代步用 出車先用fullface

開post竟然無世界第一

老闆個頭細我幾個碼

我都係，第日甩p都係要特登買個

今日上左第一日學院堂
個人坐左上去比想像中硬

黑白靚

有冇用過先

咁熱 唔想戴 full face

用過幾次

天氣預告星期五落乳，點睇

太熱唔揸
落雨唔揸
可以落海

你理得我

黑生，星期五唔拎當你唔要，同你推落海

落完雨再曬太陽 蒸番D熱氣上黎

頭套有冇用

唔知呢，我試下話你知

又話用過幾次

我冬天回暖個幾日用，揸車都仲要著褸點知姐

笠左頭套 個口罩點算

有。長期用緊

用左個頭無咁油

唔帶，帶唔到

其實我一直唔明點解戴full face重要戴口罩

自己揸車都要戴口罩咁我揸黎做咩

笠完應該冇髮型可言?

我地中海唔使煩呢樣

會好似岩岩吹完all back 未上gel 咁

收到電話過幾個月先去拎車玩返佢

咁都OK

然後架車就會比人輪姦

今日行清水灣道，清爽

用左頭套，頭灰緊左好多，粒藍芽屌死左我隻耳

做開CD-ROM 都好期待越南巴打拎到500s ，影相上黎j吓

係咪車迷有賣

黑仔你睇下你幾撚出名

我又何嘗唔係呢

有冇扣實塊鏡呀

冇呀，扣唔到落去

有無人系yamaha訂左force155?

好似係 Komine 車迷頭盔都有

掙扎緊拎車個陣應該戴full face定3/4 未戴過full face驚唔習慣 又未習慣架車

其實怕熱

full佢老尾啦，一陣影相上雜誌點算梗係最型出場

痴線

戴開面穩陣啲，始終咁耐冇揸，視野廣闊啲好啲

又唔熟架車 又唔熟full face 視野

同埋邊有人戴大頭彿揸巡航㗎

你估有幾多人訂s版

佢個復古黎

車gp裡面已經有幾個揸緊

s版?

是

係咪呢個定shoei

定呢個

係呀

買完先知 catalog 裡面個架係 Rebel

陰久公

買左未姐

買咗啦

日日帶黎打下飛機

咁呢款都襯嘅

買左咩花，呢個款好似得淨色靚

就係淨色 戴上去同除出黎都好鬼緊 但入左去又好貼

我屎忽痕就係訂咗呢個同款同色添

唔同牌子

bell modern classic 好襯佢部車啊

車迷新返冇耐個頂?

夾頭

驚整爆個扣

你要拎個芭蕉扇對住d lone吹先feel到行車入風個個feel

相信 made in JP

真

死撚梗

我個頭得眉頂同嘴位有入風口

thanks巴打

又或者得7,8度果陣都會好強烈咁感受到

大家對xsr155有咩睇法? 香港係咪算賣得貴

我喺代理訂，都訂左成半年了，應該月尾有得拎

真系無人訂架？

唔玩了，但個扣郁位係唔同d

其實睇路段，有d地方唔洗閂鏡

靚 做 project bike 一流

Dammtrax?

呢個係shoei嘅ex- zero

其實咩叫project bike?
會唔會好震?

你就好啦，架車車可以新過人幾日

原來之前見到果架唔係你

見到佢另外戴風鏡 以為係其他牌子

好似愈黎愈多電單車
平時返工泊開個位好早full哂
泊左大半年都未試過

風鏡可以自由配搭，啱位就得

即係一個燒錢既黑洞

震唔震唔知喎

到我就狗衝左去拎啦

科屎咪就係閹割版smax， 乜嘢配備都冇 整個外殼靚仔少少 用平啲嘅價錢吸引啲後生買

震震下就習慣㗎啦， 單缸車震啲都好正常啫

你每日去下海邊呼叫一次， 可能架車會喺個海浮上嚟呢

出左咁耐，一街都係啦

學車個陣揸m仔 停車個陣架車都不停係度震震震

你好喇下

準備好拎車有人拍真人show未

系你老母

開心事黎架，遲咗少少啫

佢代理honda要買行車真係要硬食，正苦又停工成2個月，非常時期真係冇計

我都冇乜機會做佢返頭客

你部s 版佢應該有排玩，到時再算

400RR 復出了

著套新衫拍咁，好隆重下

單缸唔震，同大波妹個波唔下垂一樣

圖？

今晚預告出片，YouTube 有圖

假既D奶

其他性能呢? 有冇咩特別伏?

睇你有幾鐘意個樣

佢個價有萬幾蚊係計個樣，

淨底個價錢先係部車本身價值

唔震既單缸，同唔下垂既波，係唔會存在

你牌一早有....關咩事

都要屌泥頭車呢

條喉必改

細車有細車嘅玩樂味道嘅，有啲人都鍾意呢啲類型 然後改cafe racer，改到好似自己土砲製作咁，同埋成本又相比大車咁果啲大改外觀平好多

好靚
不過真係貴 但呢個唔係佢既缺點 而係我既缺點

根本搵藉口啦，運輸署連咩首次登記稅文件都寄左，車點會到咁耐都未拎得， 肯定ck做野求求其其 邊間就手咪做邊架

相比700 900，你分分中改裝完、執到外觀變第二架都可能平過佢地

等待xsr300

gpx夠矮既話女仔可以一戰，鐵騎周芷若個架

去ds睇得部銀色擺出黎
估唔到mlt有全黑同軍綠show出黎

不過重改都要自己花好多心機時間

至少細車車價平啲，大改之後分分中價錢=大車到，但外觀就變成獨一無二、避震死氣喉揀靚啲 都仲係自己能力內

雖然我唔識改車但係我都了解到改車改到自己最鍾意覺得最特別嘅滿足感

其實係ck人手嚴重不足

可一不可再

不如鮑鮑出期感情台, 話掂佢咩都拍又咁多女

尋日去買頭盔見到架aprilia 50cc勁可愛差D想買

直播

名留青史

佢係gpx？

唔係?

記得之前訪問條片好似揸sr400

海鮮嬲嬲豬了

好似兩部都揸？佢依家icon都係sr400 但係佢係facebook個gpx谷入面

留名睇黑仔開箱片

你真係攞到車嘅話 連登吹雞去太平道啦

你唔係上面開咗佢名咩

下，我查個名係d天龍八部定乜鬼主角

張無忌條女

其實啡巴部車等左幾耐?
好似都已經笑左半年有多

真名上fb

而家考完學牌要等差唔多一年先有得考路試

新觀駕唔洗，好似係

報左鏗鏘

早幾日報左沙田 未比到個期我

我上年5，6月考沙駕老強，今年三月先有得考，on99

屌你幾十萬名驅陪你拎車，幾撚有氣勢

萬幾蚊個樣好似好唔抵

Ching今年三月考左未定係延遲果批？

條喉真係完全唔襯

有冇消息幾時

ds係現貨? mlt係咪要訂

Delay,幾日前通知下星期4有得考番，即刻狗衝練車

加油

都唔算好耐嘅
monkey車主仲等緊

牌子唔同有陣時真係焗住硬食，我就唔會因為快，而走去出一部冇咁鍾意嘅牌子同車

你自己跳飽佢

海鮮台不嬲都可以有粗口㗎啦

政府指定學院同街校係差好遠

全部巴打一齊跳，你係個棺直沖落海

等到rebel1100反正都係換湯唔換藥，一係就cb1000副偈，一係就非洲雙個副

烤雙蛋 不了

今朝見到架Vespa好靚

屌你

有DCT後者機會大啦

無圖我見到林奠用vespa死氣喉屌自己

換車

見過唔小細細粒女仔揸VESPA,好睇過男仔揸

長毛當女?

個誤會點黎 長髮?

想買xmax300, 有無巴絲買左有咩comment?

睇黎係adv150wo

好似成日有相有貨番

Same with you

可以放摺凳

座位比較寛，難雙腳掂曬地

有貨番都無用 太多人訂左

香港考牌又耐,買車又耐

圖片呢

adv150 開訂頭幾日已經over 廿張單

正知佢放到2個大頭佛但唔知咁勁

我得169cm高,唔知掂唔掂到地
去車行試下先

咁應該會辛苦D,有無諗過FORZA

Forza個樣有d肥肥地唔係咁鍾意
同埋Forza好似貴過xmax

Sor唔記得出左新forza
新果架靚好多
但好似要6萬3

我見過好多人都係吊哂腳咁揸，應該揸熟咗就冇問題

小弟3月訂咗啞黑色，唔知幾耐先拎到車

電動風鏡都值同xmax個差價嘅

應該有得換凳?

啞黑耐過白藍，好似係

咁我又唔知喎

FORZA其實幾正,好似操控性好過XMAX?不過我唔係太鍾意佢個後鏡,佢又痴埋方向燈係上面似無得換

我就係鐘意佢個後鏡，呢啲野真係好個人口味

白藍色我會聯想起警車唔知點解

我覺得XMAX操控性好D
但代步日常用FORZA真係冇得輸
利申:主觀意見

海鮮揸過XMAX ? 有冇屌哂腳咁呀？

都係輕輕試揸過下
如果正常坐係座位既中間，我一定吊腳
但如果坐係張SEAST既最前前前(最尖果位)感覺會好DD
停車落腳我直頭屎忽離開張SEAT，全身去左車既前方
利申:唔鐘意腳尖掂地，鐘意腳平放地下既感覺
同埋，我覺得有XMAX有D重...(不過都係習慣就好了)

小弟比較矮173cm 坐forza 785 雙腳大半腳掌掂地，downtown 790 同xmax795 差唔多只可前腳掌，
雙騎有少少吃力

咁多車都揸過，有無試過tmax

基本上貪便加YAMAHA加靚仔款,不過初期D色好睇D我覺我,住樓下都泊左4,5部FORCE,有兩三部同色TIM

我都係 真相係各花入各眼

force 一向定位就係講平，完

smax 台灣過十皮台幣，啲人會嫌貴，學生又未必買得起，結果後尾就出黎整型仔啲+平啲黎吸引佢地去買

btw drg 出左之後，台灣水冷羊150-200呢個級別個每月銷量暫時係反超前force，以往科屎係屌打所有車

之不過台灣pcx adv150打唔上高銷售原因就係冇行貨，比其他車貴好多，同埋台仔對平地台好大需求

因為真係用黎運野？

其一， 一般台灣人普遍佢哋心目中嘅呢啲車 冇平台嘅話就等於唔實用

啫係佢哋唔會鬧xmax t媽呢啲冇平地台，因為歸類為重機，然後唔識車嘅班呀伯師奶就只當佢係一種奢侈品、有錢人嘅玩意，根本唔會買

好似force都比d老人家當飛車？

要飛車嘅 揸架50仔都飛得

屌 新post推得咁快既

Yamaha世一

痴線
ck先世界第一

DS個部擺左係街曬太陽

mlt唔清楚洗唔洗訂
成間鋪得一條友
但如果行貨有現貨就正

過埋今個星期睇下啡巴收唔收到車就知係咪世一

佢唔係受害者之一

個陣試佢同09,

09 夠腳入後波，哩部完全唔掂，結果揀左09

我得自動牌...

差咁遠兩部車

直上tmax

哪有錢
同埋驚d車太重
以前淨係揸過PCX
驚架車太重載男朋友會易瞓低

個個都話部車做得好揸落唔覺重，但泊車就應該金

成千人睇首播

睇緊佢推架 Rebel

響喉L

推你落海

戴x14 渣vespa 好型棍

本來就今年10-11月，肺炎下情況可能變

長期曬太陽有冇問題

我就係因為座高問題最後揀forza
原本諗住買xmax
試完forza就轉軚

Forza係咪好正 儲緊錢想買 覺得藍白同埋見人好似有銀白 好靚

我都諗緊forza定an400

an400 日本造好吸引，如果冇記錯forza好似係泰國造？

泰仔嘢

有無SYM GTS300i 師兄要換皮帶？ 有套原廠珠仔+皮帶多 有興趣既平賣

屌你我岩岩先泊車,係咪E家黎

夏天張凳曬到好熱大家會點搞

照坐上去

46經驗就係拎張濕紙巾抺一次

射佢老尾波

恭喜

會燒春袋

海鮮可以準備定幾個鏡頭，拍低歷史性嘅一刻

諗住入手honda cbr 250 rr 真係小弟情意結
如果幫架車做翻新 大約budget 幾多
會換fairing set

屌，我去幫你拎啦

有睇過魚皮搞

seat位著條老牛感覺不大
不過鐵油缸就.....
膠油缸表示wfc

幫佢開鮑鮑

有冇人用緊sena 3s-w 耳機, 佢用果時有種聽電台教唔正既聲係唔係正常,唔係好大聲但會聽到

15000轉

30k冇事

轉你屎忽

直飛落海

跟佢裝會 用少舊棉就冇 不過痴得冇咁實

頭盔王買，980

你個個耳仔會唔會好巨型？我見佢唔係軟pad

冇夾耳，頭盔用緊shoei z7, 但有邊裝唔實，條線頂住左

好想見證歷史一刻

咁聽日先拎？

屌你去買個cam黎直擊rebel拎車實錄

聽日ck門口一堆Yamaha

我反而想知耳仔個pad係塊軟pad定硬膠膠，硬膠膠好似好硬咁

今日開始捕

轟 轟轟轟 轟轟 轟轟轟 轟轟轟

你個痴漢

恭喜巴打好似追故咁終於大結局

一場鬧劇

note10+影算

好似痴左塊膠布係額頭度

你肯裝車cam未

幾時去埋荔枝角裝車cam？我公司落樓下轉過彎就到，可以去監吓工

屌你邊個係鐵騎館po籮柚
好撚痛啊

唔知要約到幾時先有

MAXSYM TL

拎車順便約埋啦，車cam真係要快啲裝好保障自己

陣間去睇下先, 未見過S版真車

睇好喇 唔好坐呀

放心唔會坐, 會帶定啡色噴油

遲3星期拎車

記得帶埋皺紋膠紙，痴好晒先噴，唔好亂咁黎

不過我記得好似唔係即日拎既車 佢地會放係二樓睇唔到

幫黑仔2樓直接推落黎

由上而下可以衝力大D，唔使嘥咁多力

係窗口推，等地心吸力做野let the force help

補左6個鐘，終於可以好熟咁斜路開車唔死火加完成8字

莫生氣 人生就如一場戲

大家一齊黎睇戲

今日番工好閉翳

叫你拎車又唔制

之前喺度嘈嘈閉

啡巴部車入硬櫃

撞佢落海最實際

完
rebal打油詩

有車返快攞最實際

如果唔係就中晒計

真係幾好J喎

推落海

到底係左邊個部丫,定係右邊個部丫拿

黑仔，你部車呀

行埋去睇下張memo或者張紙

拎車未呀,唔拎我落去踢佢架喇

岩岩返緊公司專登扭入太平道望一眼咋 見證下呢架車係陸地上既最後一面

直接撞埋落海嘛

再嘈踢你春袋

屌你e家拎車去噴鳩啡你條鈴

大家快d爭取時間去睇

有無師兄用緊shoei air 2

好想去合照

屌咁好笑

諗起m記連登合照圖

諗起m記連登合照圖 x 2
一定好開心

屌你地首詩笑到我仆街

去屌鬆條死氣喉
加大排氣量

果陣係black Friday 買官方翻新149 usd
本身已經有go pro唔洗買有鏡頭
如果有車隊就跟車隊 唔同牌子好似連唔到
藍芽都係行新路先用 平時返工都唔洗

咁抵喎

呢排用頭套用唔到豆豆

幻想下, 一路唔拎車,架車比人推出推入咁

係佢面前係2樓推落黎

"黑生唔好意思你架車爛左,或者你再等多6個月點睇?

係爛左都要你收貨

cardo 好似聽歌好聽d
冇配件點裝
連埋粒豆笠啦

都係甩，跟住好夾耳，屌爛隻耳

好似幾好

前提係你本身個頭盔買大左一個碼

係唔錯㗎，用咗頭盔都洗少啲

really? 以為塊嘢好薄

唔會喎，好薄咋喎

忙左成日 追post見到啡巴有得拎車 恭喜你

照舊星期五先去拎呀？

星期五可能要去維港到吊返架車

聽日唔得就後日

收7點wo

未放工

射佢老母波啦

可能聽日就曬到變左舊炭

推出推入要比員工下體捽下捽下

好似已經好撚污糟

新車就要洗車

幫你坐下

落海洗

各位Ching 我間唔中都見到有種電單車
外型同一般電單車一樣(街車/跑車樣）
但係size起碼細1/3 望落去好似個大人揸緊部玩具車咁
請問呢類電單車屬於咩種類？

msx125

坐到變啡色

要賴屎

順便推埋落海洗洗佢

呢樣真 我個日攞 都覺得污糟

你拎車個日 架車已經擺咗係街度?

好睇佢職員點安排, 我之前架cb 我人到左架車仲係2樓, 睇住佢慢慢吊落嚟

現金？

當然
睇下你好唔好彩 架車會唔會俾人收係2樓了

都唔荒好彩啦我

現金卡黎

準備拎舊炭走啦

點 聽日拎定後日拎

睇下今晚搞唔搞得掂D嘢 得就聽日去拯救佢

現金同信用卡都得，非月結，唔使跟車牌都用得
詳情問吓條友

好多人都用緊江生呢張灰卡

都話射佢老母波

用緊gogoenergy
Esso-3$

聽日SL啦屌，你幾點拎我返工前黎踢佢落海

做gogovan先申請得？

唔洗 你google gogoenergy就有

一個人其實可以有幾多張shell?我有張油站拎既現金卡，可唔可以申請埋呢張

好似係月結卡黎？

除非你好耐無用張黃卡 如果唔係要用第二個電話申請

係 我自動過數

月結就唔諗啦 一陣扣多左數就有排煩

你車隊卡唔係shell?

係shell呀，又唔得架?

我以為現金卡同月結分開

都係既 不過我check過都冇野

應該分開既

3蚊同2.75比
26入一次油都係慳到幾蚊
少d麻煩好d

同意，現金卡唔使煩

無追POST，部車等左幾耐?

無記錯5個月

4

聽日唔係唔射波呀

聽日唔係唔射波啊

首詩應該backup定 名留青史

中間蛇出去拎車啦屌，架車黑到灰啦

都話幫你拎又唔要揸去你公司又得，屋企又得

有冇人有睇過e9 rider

其實幾好睇

我學車個時係睇佢

啱啱報咗學車想問吓各位師兄平時去開邊間舖頭買頭盔同手套？

咁快買？

我諗出去睇吓都無妨嘅

唔知比唔比你試

可以去頭灰王，車迷迷

唔該師兄

另外想問吓有冇咩頭盔抵玩可以推介下

一分錢一分貨

學車買瑞獅最平果個

想啲花唔同啲又要經濟啲可以睇吓KYT同MT

我買咗Scorpion exo-r420
千幾蚊有SNELL

我都係
佢去左邊？見佢個channel ig都private jor

Double d定插扣？

有無人放adv150
咩色都可以

DD

一到夏天就變左假日車
羊仔係大西北有無咩地方岩新手遊下車河？

好撚熱呀屌

車呢

shoot ball未

今日vpower同價呀，唔係唔入呀

有無ching知道 Suzuki gixxer sf 250香港會唔會有？
油冷好吸引

唔洗咁認真，哩度有啲覆你既人，唔好話電單車，隨時連牌都無

哩幾日好似都有過雲（大雨）

屌你，係邊呀，我買緊外賣

撞落海

你個P呢?

姣婆守唔到寡

喂我車唔到袋炸雞，你個尾好似好放d

條巡航黑呢，唔見左人

自私出

咪臭係，說好的棺材接車都未做

黑仔係咪即換喉，呢仔喉d聲唔多得， didi聲

恭喜恭喜 終於睇到大結局

返緊屋企

hap唔happy，有冇流眼淚

第一餐

屌你大埔道轟返轉先啦

安全返到屋企

掛咗係前叉

我一陣仲要返工呀屌

轉頭無咁熱，搵個無乜車既地方，練下個極力子先啦

屌你，射佢老尾全日啦

渣返去返工

岩

屌呀我熱到底褲都濕透

我平時都係恤衫西褲+超薄風褸, 西裝外套放係背囊

驚乜9

新車新手要泊街你都咪話唔驚

唔驚，我都係咁泊

泊骨位？

驚熱

屌頭先掙扎咗好耐著唔著件褸

梗係唔著

停車場

一陣落去幫佢抹下塵先

屌你，咁快有位

最後著咗 啜住d肉咁著上身

不過真係好通風 good buy

一早捕住佢 爭d要借人牌簿去留位

上高速驚驚

黎啦，我準備入東涌，一齊

有車揸 真好

著西裝揸巡航車幾有型呀 人哋啲gentleman ride 都係咁

啱啱先沖完涼頃乾水

人哋天氣冇32度

入轉東涌再揸部車落海

沖落海涼下

做做下野又諗住部車
點返到工啊

小三有條片介紹過，好型棍子

準備出發啦我，你行得未呀

涼緊冷氣

行未呀，入東涌呀

咋架，拎架車托咩

btw 海鮮個電話架好正 頭先隧道比錢 我用手機八達通 全程單手操作

我部電話比較大部， 放落去嗰下通常會搵另外一隻手check清楚有冇固定， 不過比起其他手機架真係方便好多 又唔使驚夾到啲掣

拎車又唔搵海鮮

我用緊個個冇得8達通

掉落海

有冇打算裝gps?唔係$55鴨記嗰啲

魚bell個坐唔可以用落其他波波

要裝cam先 轉頭打去約

GPS我應該唔好裝，車不離身 可能買賓周巴個隻黎玩下

掉咗用緊個個落海 然後搵海鮮買過個

好似冇貨

我比你啦屌我冇叉電好耐

2km嘅距離

買黎用一次

唔準有hi用咩

但次次都同一個位

準確哋唔準確

飲靚酒

阿姐堅持要比v power我

你太出名喇

早晨，恭喜你拎車
你買車嘅故事由呢一刻開始會變成歷史
為世人津津樂道

係精神嘅

有冇清鍾意呢類車
知唔知係除左V ROD / NIGHT ROD
仲有咩車可以改到咁
同埋大約要幾錢
唔好意思GOOGLE過真係搵唔到類似資料

你可以堅持入平油，試過

黑歷史

準備定半球

一定要harley V-ROD ?

我頭先話普通入滿 佢話靚油同價喎 我話我冇油卡呀唔緊要啦

轉個頭就見到佢隊咗支紅槍落去

vpower 上過新聞
「香港蜆殼一款車用汽用「蜆殼V-Power汽油」，被懷疑與多宗電單車及私家車行駛時出現「死火」或「窒油」情況有關」
from 東網
我r6公廁車都係入普通算

我都係只入普通油

我唔想架 佢老強

頭先同CK叔叔吹水 佢話老爺車先要久唔久入缸靚油

海鮮入完靚油抽出黎打飛機用

咁大年紀食咁多好嘢好易膽固醇過高

黑仔

成條隊入去

入完個引擎又可以返原廠check
收你500 檢查費

係呀 啱啱約咗

你入去做咩

竟然咁放心

恭喜終於拎到車，真係幾靚部野

朝早擺低 即日有得拎

些些

話時話行車證你哋擺邊? 佢幫我捲咗係右前叉

我覺得咁樣洗車會好麻煩，入邊又好易藏積水

咁就差唔多

我都驚積水生銹

屌陣間剪返出黎 掛落尾牌先

唔使做

學似你呀

我個吹到就爛

過膠釘loan sip係牌架同車牌中間

sena 渣ga

又話拎車即刻轟個100公里

我轟左喇，你呢

咁抵屌
可以就咁痴 我用個夾鎖住穩陣d

30k又幾好聲，仲要有bass,除左人聲有少少後，收貨有突

睇香港開箱第一條片就屌到爆

響喉L聽唔到歌

咁我應該聽到

個夾連住果支咪 有得換其他？

有呀，有3款，一款軟線軟頭痴落個fullface

10秒開始

返去裝過 有d位裝錯左
應該拆咗綿先裝

使唔使喺維基幫佢開返個page

有冇軟咪先得架我想要

裝左上頭盔真係細聲左好多

但終於唔夾耳

唔洗比豆豆屌耳仔啦

喂唔係喎，sena自己一個volume電話自己一個既

唔買有埋cam果個？

想呀，但做完功課pro同evo都買唔落手，鬼佬not recommended, 差d 980買3w-s架喇

電話最大聲 sena再轉

收工未呀古碌

平過V8抵買喎

EVO有評測

岩岩一轉差d炸左隻耳

唔知有冇 搵下先

我從數字上睇，揸緊車60fps如果比人車埋黎有機會睇唔到車牌既情況下（假設）

pro c只係support 2k 30fps(除左拍vlog冇用）, 1080p 60fps(30mbit/s)
evo support 4k 30fps（又係拍vlog）,2k唔記得好似又係30，144又係30，1080p 60fps(20mbit/s)

兩隻比較如果唔係有新既壓縮比係evo上行走，咁1080p 60fps evo畫質理論上仲差過10c pro

evo味精，pro就灰灰暗暗矇矇，夾硬買先得因為個價買到好多款sports cam了

所以等下一代，再唔係就加個gopro or osmo action

好似係

我搵定，如果有貼係度

試下推落海

要好很大力？

拎左車都要比人抽

一日都係你 推乜撚嘢落海呀

啱啱拆咗出黎 佢塊膠都細塊過人 打窿要打埋落張行車證度

係撞落海今日入vpower仲好力左，一野轟你落海

處女螺絲盡量小心啲，小心撻皮

巴打依嗰係連埋cam ?
我唔鍾意太大舊所以用緊3s

冇cam

冇喎 得原本夾住果支

盒底下面d配件都冇?

好似隊住個咀咁

J先生，有人爆你大獲

海鮮係咪冇咩醜聞
竟然係數佢叫咩名⋯⋯

踢得咁快應該好驚

做咩事

一定因你架車唔係ducati啦

想做J先生車尾組

del 左post? 食唔到花生

Mr. J係唔係得罪人

鐵騎secrets 唔係吹水區

有冇師兄師姐知喺恒基車行買Honda CB190R會有咩售後服務？例如免費維修檢查等

睇到了

咩料呀⋯⋯

抵比啦咁抄,抄之前跪左我部車先

又係我
如果xmax 2手43000買唔買得過？（窮L唔捨得買新車）
買2手車有咩要注意？

二手車買返嚟隨時都要執一萬幾仟，實際同出新車可能只係差幾仟，係我就不如出新車

好啦
唯有再儲下

車迷可以試戴返了

要帶套

安全第一

有冇tg群分享

前幾日落咗去車迷同老婆買頭盔，順便問咗會員係冇限期嘅

揸車返工未

係呀 我都問過 之前比人呃

假日車

星期五holiday mood

都話個app冇寫限期

聽日去天光道界學神

Mood還mood

我誤信讒言

請佢地食塵

邊個學仔話要推我架車落海

整鍍膜啦

加p你叫佢幫你坐

想買架SMAX代步 尋日12點問完約睇車
5點就同我講賣撚左 到底係咪有人車都唔睇就比錢

佢幫我掛上去又幾有心機

舊款？

咁唔係得你一個睇車嘅，可能前面嗰個睇完之後考慮一陣先決定買啫。

同你分享個衝block既故事
我個fd入左去坐，停左3年牌

慘在連睇車機會都無就比人買走左

可能部車有喑病，買到都喊三聲

咁咪仲好，睇完先話有人比錢先仲衰

咁又係 試完買唔到 仲慘

你拎碌丁同佢綁呀

同埋唔好預有得試揸，大部份人賣26唔會比人試

我以為佢會比 好在有帶

笑撚左，你又有帶先好笑

袋咗個工具包 裡面有

屌你你到底帶左幾多野去收車

我帶頭套，有粒野質住個咀

細細個工具包姐 唸住裝電話架cam mount個D可能會用到嘛 唔記得左架車有

借左套扑 希望有岩用既扑頭

嘟嘴會hi到支咪
軟線都成舊水

我唔嘟都頂。。。所以好唔舒服

等佢直播問佢借就借到 琴晚就係成功例子

打比佢 大叫呀 我要...

我要坐車尾

你唔要我買喇88你條尾

不了 等你包膠

講緊咩？ 圖pls

軟咪一支

直接踩上去拎

Cls復考後730補鐘都勁撚多人打8字

就係復考番啲人先急急腳出返嚟操

巴打想問裝車cam有車房推介?

邊間先得2.6 之前有d平3蚊啦

依家起碼都要2.8啦

師兄有介紹？

下

ck竟然有

裝邊款? 幾錢?

求2.8

求 x = ?

多？

幾時裝
我想去欣賞吓

搵噢包包裝好過啦

有咩好欣賞

講完出嚟又唔介紹即係咩意思？

I know

佢地豪個兩毫就係唔想煩嘛

你人又紅，車又靚，又近我

之前大圍果間esso好似有 -3 定-2.8 卡

仲可以儲積分

後悔果陣冇去排

In GoPro I trust

好明顯我黑到爆啦 生人勿近 會傳染

你用7定8，過2000都唔想買，同會唔會好熱

講咗

不過我用開月結

又改左咩我之前睇係sony

傻L

唔係sony即刻唔想裝。。。

收到，唔該師兄

7 會好熱 0-100% 用到3x-4x分鐘
裝車cam好似好d 搵黑仔用ck車主卡裝Yamaha

唔同型號

3，40分鐘唔夠我入一次邊境

算啦

佢都裝咗

番唔到轉頭

要睇下邊間
CK 兩間都會郁下你部車
MLT 就唔郁車既

所以CK 會耐啲, 你新仔唔識講部車有咩問題,佢都有機會返check到

MLT 就2個鐘拎到車,但係唔郁車,如果你新仔唔知無問題,就要睇佢現場有無風水師父,望一望你部車,再聞一聞,睇下有無問題

夜晚落雨都清楚就得啦，數字嘅嘢好死嘅啫

防唔防水先 落左海乜都睇唔到

防水唔防海水

仲講個海

開始覺得學車部羊覺得係街過灣好無安全感好似唔係好定咁（好似3，40過灣？），有重尾追唔到頭既feel?唔識講，係未細羊一定係咁

窮丁

爛鳩車cam 做乜要保
2k? 3k?

講緊CK原廠保養架車

有平地台即係冇龍骨，即係一架車分開兩舊嘢，操控一定唔會好得去邊

wtf 行車出外裝車cam 會無保？

咁理論上要出部有龍骨

會唔保電池

但係好多人覺得冇平地台又唔方便喎
我本身就好憎擺嘢喺地下，個平地台即係地下，所以冇我都無所謂

我揸羊一定要平地台

電池消耗品本身會保？

睇黎又羊又想操控要直上TL

買啦

考到牌先講

呢排我陪fd係沙田練緊
大家要1 take

羊打8字我覺得好難，棍皮瞓身可以瞓得易啲

咁好，你好似forza?留意下先

慣左其實ok,不過平地台羊過灣隻腳真係好空虛，無咩安全感

fb有人換胎出事
又可以食花生

今日26pass左路線lu yeah

恭喜呀
yamaha世界第一

諗緊Honda CBR系列 但好似好小女仔揸

花少少就可能會，依家係成條鈴淆晒，似自己鏟上膊整到

後座太重

咩級數
不過識親既女仔都係揸R3同ninja

依家先知鏟上膊會淆鈴

睇吓咩角度鏟，好似46泊S位咁斜斜地哽埋去，咩鈴都淆

偽毒

但個師傅見到應該都要通知個客保障返自己先，而家口同鼻拗

揸到過百個感覺我覺得幾恐怖

勁戰行高速都係高手

有巴打放300

岩岩新買好似

以前見過勁戰四代係西九龍快速公路轟住去我估有改缸

比錢咪保

吹水區?

好正

但你嗰部裝唔到咁多嘢

vstorm香港好似好少人揸

屌 爛鬼大陸六角 夠膽死賣98蚊

屌你響喉撚

我屋企廿幾樓都聽到你d聲

話魚波

你廿幾樓都聽到，我八樓嘈到拆天。

換喉果條片

噢包包話有幾款喉好撚難聽

就係果d

SC真係嘈到拆天

更輕更迷你！HONDA「MONKEY 125」改款消息曝光？

會唔會等到改款CK都未有行貨

有無咩唔係好嘈ge喉介紹下，mt03用，唔係好想用蠍子果隻鐵罐。好嘈